SHF拉打特攝綜合POST709 不務正業

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

1月通販

呢排睡記經期亂咗

1月賽程表
預1月22開始派

孤島果隻社長可能同期

港魂26派

CSM 龍騎腰帶SET

5月

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

狗宮或成最大贏家

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

A餐 ブレイバックル・ラウズアブゾーバー・ブレイラウザー

B餐 ブレイバックル · ラウズアブゾーバー

A餐 腰帶•強化器•劍
B餐 腰帶•強化器

個人推薦A餐
點解呢
無劍用仲叫劍咩

按慣例港魂同日開訂

兔兔同dcd去撚咗邊啊笨大

到
搶唔到呀

幾時先公佈下個月通販賽程

月尾

24有星矢

差唔多喇

狗謙

..廿幾號先諗啦

唔噉想像 ..

真骨cj 依家幾錢收好

500

睇緊菅田

有Ryuga 開例
可能出Another Gills/G3

以為你又po Ola

被人打到跌落地，巴打係咪好心痛

國巴最心痛

今晚呵返

香港幾時到呢

把酒問青天

單已袋

只可以揀一隻既話:
1. 追隻標
2. 是但買隻百事
3. 等天才FORM
點揀好

手機單

4. 等龍兔Form

真方便

CG定二人合一先

科技嘅嘢

先追隻標
J完base form發現唔夠喉是但買隻百事
玩住呢兩隻天才FORM

個人: Hazard>1>2>3

Be the one
真係型過天才

5.

Be the one
開始等唔切直送隻rkf玩住先

6.

鬍鬚佬

HAZARD好貴

下次有愛記得準時訂衝左先

你暫時安全

我晚晚都呵護佢

基本form 舊版難搵
新版廿鳩年 qc差
百事就見人見智
天才等佛誕
hazard 4同6月有慢貨
結論 今個月買噴漿龍好過

熔岩龍唔知今晚定聽晚有得拎呢

緊係買曬佢啦

聽晚開始有掛

早

早呀
一陣睇戲

唔知一扭會唔會又慢西呢
佢仲爭我地隻社長

旺孤最快

爽 好眼瞓

好精神
啲風吹埋嚟果下

早晨
係O定X呀

通殺

凍到pk

睇拉打熟肉

提子 4月先有

開波

Enjoy

應該加埋電王gun form
唔駛你答

新手留名
早

yo

睇完戲啦

睇完

? ? ?

MAGMA好正 開左盒

幾多分

電王gun form果句口頭禪
答えは聞いてない

想問CSM DIEND套裝街價幾錢?

3月答你

天價

未來人

有幾天 太天價日本買算

X哥教嘅

天到無人放

等3A班 中字

幾正喎

邊個X哥

某哥話1月上嘛

清潔龍？

留名跟進

YES

今朝見都係2萬羊鬆D 睇實個市先

龍珠劇場版都出埋圖 仲未見拉打蹤影

下午 夜晚有熟肉啦應該

咪就係

菲利蒲大戰符禮法師

鄉下地方搵唔到拉打一番賞抽

緣份一到
中時王A賞

屌奶聲

攞返嚟都廢事

拎去老秋放鳩咗佢

又賺咗幾個機會再抽過

我指 隔離po 講完Quiz 頭上面有3個? Meme 又有3個?
次次見到都想笑

問題連機會都無

lawson係咪已經缺貨?
可能想你留返啲彈藥去散買

鄉下地方未有散

一早起身爆盒

搵唔到 ..

香港邊度有得抽 淨係見到一次 但係要110一次

110? 天價嚟架喎

下次經過要影低

留名跟進
想知邊度炒得勁過現時點

尋寶心態

都唔錯
金邊中晒兩張最鍾意嘅，白色係唔想要Agito同響鬼，基本上都幾好，係可惜唔中劍King
好彩之前散抽中咗Faiz，爆盒都唔中嘅

尋下熔岩龍現貨

原來真係盒盒都有兩張金
幾好呀, Agito同響鬼又可以交換返張劍king返嚟

我之前爆盒第一彈，有3張金，剩係唔中龍騎騎士Survivor

呢樣就更難

會唔會搞到有一盒得一金

信和part 2都係$25一抽

110我以為台幣, 望真啲又真係講緊香港

不過你有訂啦
喱度係咪得我要衝現

你漏咗我，我都係衝現大軍

你不是孤單的

利申等緊499

lv0

build合照果張好正

好撚抵啵

邊間

邊間 有幾隻都有興趣

想衝多隻現

加入雙入大軍

來吧

日魂ig問人訂唔訂21號 結果令人

想要rogue

無follow, 驚ig建議啲玩具post, 唔比女我睇

無女睇 完全無所謂
係地鐵開都唔驚俾人歧視

返工放工搭車開ig根本load唔到圖 垃圾CSL

威吹

2b bring arts 2.0

gogogo

一平就咩死貨都復活 ..

放工時間csl onl99

你明白到個股市

仲有冇其他款

係彈弓

經常見識到呢d情況 不過唔投資了
留比想買既好過

好似之前貼過

不過同時有風險嘅

自己都岩玩就最fit啦

呢層就當然啦

不務正業

屌解又撚要擺上去
等港魂開

呢套咩料.....有武田玲奈

講咗會

果晚我有講...

係咩 實長期mon住咩

都唔係笨大出...

你好似有回我架...

日劇

我宜家先知有套咁既劇
可能係唔知幾時回其他野

係

信和地底25

好唔好睇？
好耐無睇日劇
連霧子今季做女主果套都無睇

我都未睇 新一批月9只係睇左3a班

印象中有漫畫

cls 尖咀美麗華有鋁窗墮樓扑死左個大陸旅客

今晚應該開呢套

中得幾應下...

大家係香港有無見過呢個一番賞?

有7仔

D,E,F賞都好正

到時係大陸旅客推爆窗扑死左個大陸旅客.....就不得了

睇佢就啱啦

緣份

挨年近晚特別多哩d事發生

大陸人正表示這兒都兒不兒是兒我兒的兒錯兒的兒

條脷抽筋了

都是窗的錯!
不應該站這!

清潔工推窗

頭先聽收音機聽到係大陸人我笑咗一笑，諗返我都覺得自己好似好冷血

時也命也

清潔工好慘打份工啫...

如果係拉打劇情應該中之後有人走出黎話有個小小既壞消息同正到出汁既好消息比佢...

啲鋁窗望落幾新

守序邪惡

呢鋪真係皇天擊殺

邊位巴打諗諗佢

有排儲呀

做咩喎幾為人所想

佢男友睇落好冷靜....... 心諗:死女友姐無事既

2月有vol 2

幾好呀

不了

我都唔知點講，聽得多大陸d仆街嘢，個人自己喺同情心方面唔多唔少都會有d影響

等緊巴打另一邊同危險建騎

單嘢好恐怖
但一見到收皮既係大陸人就...

AEON有啲類似幾好用

一樣諗法

呢d摺箱我馬雲買

計埋運費同aeon差不多

其實佢真係勁無辜，不過呢d真係整定，點避都避唔到

時王有龍騎回歸

呢d反而唔online買

係
好多人話認唔到樣

係呀

有錯咩

意外嘅嘢無人想

只係佢係咩身份 令到人熱烈討論
分分鐘柒婆準備搏出嚟話要加強檢查之類..

無可否認呢幾年呢d意外係多咗，升降機行人電梯都炒唔少，地鐵又成日壞

我用依啲放漫畫

廢鐵更新系統嘛 包容下啦

算keep得幾好呀 我覺得

其實重點係隻another龍牙
Sic survive form皮套化

12蚊店見過 但有點細
我買左2個大dd既放shf盒 擺衣櫃上面

掉盒

改返紅色幾正

踩兩腳

仲有個L長40闊27
我係買L,張圖我是但搵

留返俾婆婆做啦...

講起掉盒大家啡盒會唔會掉?

掉

日內第二宗 大埔富善邨墮鋁窗

TIME JACKER

今日外出不宜

..
天天都發生只在乎有無人報

係囉
其實以前睇報紙係好多新聞
依家好似有好多但skip哂咁

如果有既又唔會掉既
但平時收嘢就算無啡盒都無乜所謂

同一意外過三日就無人在乎...

幾嚴重都好,一個濕鳩政府仲多濕鳩野屌冇版位排意外

太多野關注

有乜理由唔買龍我

來了

頭兩隻

等現,之前唔記得訂

有雜誌圖再講啦

以前成日訂完過幾個月就熱情冷卻

啱 免炒車

過份

兔兔坦坦竟然唔係set裝

出唔切坦坦

不斷燃燒靈魂

快喇過幾日figure王同HJ都出

坦坦冇人權

保持十秒距離

後日

記得買黎睇睇

一定買

好似無無咁 有埋背影都等咁耐
得文字我係唔會討論

Lazer慘被無視

不過餓咗咗耐係時候收割下啦

exaid 三年啦
遺忘都正常

無無就唔同講法

眨下眼三年..

三年之後又三年

等今年魂展

decade通販難訂過魂限

真骨通販

如果lazer係lv0加單車我反而有興趣
又可以環保出埋社長lv3

撚狗

四個月啦...

ki...有眼睇
訂都要仆出去爭

十年製作

又要捕住騾仔網頁版

如果佢入面附送埋可替換嘅白色driver就

難d......雖然我都想

激情頭 多謝

唔會啦 同埋我買佢neo會出魂限 人人有份

承你貴言 首先要出

魂限都會有二次受注........

無敵仍然失蹤

係就正 買哂佢

孤...

精

無白腰帶 舊個隻又升一k

neo dcd通販真係要積下福睇鋪頭仔熟人留唔留到
孤同騾唔錄用

唔好首日賣就4位數就得

好多人mon post
見我地講得咁勁 首日一定賣5位數

上樓不是夢

5位數照追 唔理了

Cls買玩具都咁難

影響到個市會唔會咁恐怖

全香港九成玩具店睇你頭架

5位數好平其實，追開6位數won

四川通販唔開訂

驚驚豬

呢度係5位數yen

消息未確定,但係...出動
積極同鋪頭仔打好關係

同劇透德打好關係

邊個？

乜水呀, 唔識喎

清潔龍都唔識

唔好意思 原來無人識sor

山拔山河
醒起係來自地獄的男人-蜘蛛俠(東映bgm)

笑死 今日睇到你地講清潔龍
第一次見有人咁叫佢

我要溢出了

我跟機架咋

預巴而家搞緊咩？

周圍柒

搞緊嘢

搵拉打睇

好難搵 好似連mandarake嗰啲都無

搵色紙中

熱賣中
見香港啲舖好似遲咗開始賣同keep住有貨返

色紙好似周圍都得art2

art1升到$45

好彩有舊個隻電基墮

都要F5

無錯
不過你個隻真係貴咗啲

F5得輕鬆d

其實唔難

LF2再臨
等我玩番無個性戰隊懷舊下先

浪費數據

咁衝動咁快走去睇

無入好耐啦喎

係咪咁堅

魂展又係佢上2ch玩綜合 鳩up

都係聽住先啫
同鋪頭仔打好關係報個名幾陽光

大陸已經有人整咗粉紅色腰帶DLC

有無圖睇下 fb都見人自己複件 只係複得好柒咁解

呢句野成日聽見

法官大人

我情願等下啦

我都係咁諗 條友開價都幾狼
不過又唔怪得佢 真骨DCD本身就炒緊

2000人仔？

上面dcd似自製
個dx個粉紅色唔似係形成色

條友自改

Dx就唔洗要佢改啦 個透明紅圈圈好怪

頭先有個叔叔既鈴聲係faiz電話個音效

都出DX啦 改嚟托

滿足完獸慾

希望聽日有得拎

笨大正正經經出隻真骨Neo DCD就會買

唔洗希望 正常有

孤 精 按地點派貨另計

餓下先啦

餓咗兩個月連RKF都屌啦依家
原來聽日先到

唔知你間鋪會唔會又遲一日

孤爆旺角

旺孤留名

屌你我大後日飛，快啲畀我拎

手指加油

無問題嘅

其實純粹搵野買

笨大令人休息回血

我第一次見識佢包裝，Bandai包裝係一個袋2-3件，呢個可能係噴塗版，一包一件
打開個盒，十幾個膠袋

環保加油

壽屋都係啫

走塑撚進場跟進

呢隻睇過reveiw 好似唔錯
話泊得住笨大d模型

我咪就係環保JJ
不過我覺得佢可能係怕件疊件會hi花噴咗嘅油，所以分開裝，咁都合理嘅

扔落啡膠樽箱塞住佢把口

出現啦

佢地兩個做乜鳩

不了

404 not found

黑人問號 gif

壓力大

以禮待人單野?

Log in to Facebook to see this post.

你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

現時未能顯示你所要求的頁面。原因有可能是因為這暫時無法使用、損壞的連結或是你沒有檢視此專頁的權限。

到底係咩一回事 ...

答案只有佢知 我地無一個人入到條link

我淨係見到怒怒頭像

我地乜鳩都見唔到

緣份嘅嘢 ..

佢問：佢哋兩個做乜鳩

我就問：你條link究竟想講乜鳩

屌好撚尷尬，facebook link好頭痛

一係cap圖 一係文字描述嘛

影片來，文字同圖片都爭d

咁無計 可能會有人放utube呢

準備睇3A班 有冇跟隊

係啵 出左中字了

劍king我好似中左... 係咩樣等我睇下 ？

唉 我搶個1001搶到下個post 400幾
Btw
又有新野玩了

左下

巴打儲咗幾隻？

據聞佢係絲打

棍絲

有棍絲

交換可好

圖中兩隻
其他都麻麻地
除左build果隻 但太貴了

me都係

你乖乖地返去J ola啦好嘛

你係想要邊張

睇到ig最新嗰張，你教下我地點j得落

J隔離新木優子

Woz 如果有人肯換我就可以唔洗買#xm

Woz換你King？絕對無問題

雙手合十

點樣換 ....

你意思係交換？我洗唔洗加錢

唔洗啦.. ？大家應該都係30蚊張姐..
我加你tg約你...？

求加

想跟謙爺學野好耐

好啊thanks

出咗銀河變身器

old news
睇到
pass

未確認情報

9成似 Fans ff

1001 同 2都係我

根據環保原則
咩都有可能

23號有答案

食完早餐啦 今日去玩咩呀四川？

動物園

好唔想去咩 ？

坐車好熱 ...

早啊

早晨

寬衣啦

等緊熔岩呀？ 今日唔駛上大陸咩？

yes 今日唔使
廠頭d工人開始番鄉下

又係喎

熔岩龍 熔岩龍 熔岩龍

下午就

寶琳不知何年何日先有

最遲咪明天囉

Are you ready?

未到你

I am ready I am ready

準備到花兒也謝了

熔岩龍係咪今日會有

正路係

準備衝現

衝現或成為...

po...

無得睇

冇訂到係要辛苦D

你不是孤單

我是孤單

我都想孤單 簡單啲

呢個怪人好on9

咪咁吋喎

好似痴痴地咁

我係話
我唔想衝現 想拎住孤既訂單
唔好誤會

ok 以為你想要真孤單
利申兩種都有

呢個時世揸唔揸住訂單都冇乜所謂啦

好正呀惠姐

又唔係主角
等399算

惠姐停左演藝活動 都唔知係唔係比人......

咁正，抵比人..

藝人年紀無啦啦出國讀書 總覺得有d野

我要噴發啦！！！

好耐無咁期待一隻SHF了
對上一隻已經係夏神

9成8比老闆⋯⋯⋯

拉打既話我都係對上一隻Hazard 社長同偉大龍都skip咗
龍珠有中隻Trunks

助養

Wizard + Hazard

我對上入SHF 係龍珠地球同少年悟空

拉打就偉大龍

3a班真係集集驚喜

大家早

今日準備充火山龍現，但收7點

唔挑戰新戰線 做環保人士

一齊等399啦, 近排咁多隻插水

7點賽跑比賽

多謝支持環保

除非物流玩野

因為參賽者不足, 取消比賽

環保戰士

現時點大門永遠打開

現改做泡泡龍爭凳仔大賽

拉打唔洗搶嘅

唔訂講對奶咩

投資攝及風險
利申 有訂一

等緊佢開綠谷出久再販

唔係搶哂啦咩

Figma喎

我記得好似係11月尾既事
定係純粹有消息?

好似有純粹有消息話一月再開

自
咁應該係另一隻綠谷再販比人搶哂? 黏土人?

已訂DX

綠谷我訂左佢

等緊佢
新衫好型

面書又有人要清走哂啲玩具
真骨戰線同啲電單車

gogo

話前幾日賣咗了 只係再上SHFHK呻吟幾聲
又係老虎

食玩錶芯 無敵同天才

呃like

仁叔電影版 魂限

悠仔 仁叔1set過

有無兔兔dcd

唔見喎

賺盡盒真骨佢

shf

又要入

嗯

18800

一炮過二隻

11880姐，嚇我唔到既

會唔會貴左d.....泊得住鋼牙

我睇錯

睇錯價錢

SIC 會唔會效法呢

個心離一離

要訂了 無追係岩既

只求兔兔坦坦

屌咩 只想要悠

正想後追 ...

訂吖

要曬佢啦

Why not both

set出都有可能 但刺激銷量可能分開賣應該會好啲

港魂生性啦 ..

喺日本有平照入

應該有瓜，佢都有出開Amazons...

刺激玩家啦好嘛

有兩隻原版
pass

聽日先有雜誌圖？

唔同嫁 買啦

好貴

Victory完全無人理

殺無赦

有v仔
審判版有茄汁嗰2隻？

上面有二張了

俾張兔兔dcd黎啦好嘛

劣過原版覺得原版太正
無意慾買新

暫時唔見喎

正常

齊哂LINE,但諗緊入唔入,除非佢有改善下個素體,如果只係多血係身就算了

不了 之前先撚厭隻仁叔放左
無單裝就慳返

買買買

隻大龍我都跌到咁，但唔知火山龍係咪會跌，所以想充

Set不了 只想要兔兔

百撚不厭

個素體其實好垃圾 但佢amazons全部都係咁無計

呢層就...

無錯,仁叔真係唔撚放,隔一排睇會覺得呢隻拉打可一不可再

推

仁叔必推

素體又真係幾流下

坦坦興趣不大
但出set都照屌

雖然v仔話出shf
循例屌下b記混淆視聽

is love.......
加埋d火effect真係

個拉出式股關節 仲衰過嘰嘰

最憎set裝

差一隻啫

今次無單裝就慳返等真骨

有愛嘅佢出到點都屌

真骨雕會戰勝歸來
不過佢咁出法唔知等幾多年

企硬
因為無咩愛

等真骨彫.....到時可能要叫人燒比我

10年後...極．真骨雕

成面係血 當係無事

莫名嘅可愛感

茄汁

真骨仁叔真係無命等,起碼五年後

我有無水印版

留名

figure王出左？

有肉酸wo屌

可以夾埋黎緊隻肥姑媽狂戰士格斯玩

點解咁都可以出多次仲要SET 裝,其實係咪貴左

本身都56xxyen 物價升左dd姐

悠仔無左手環final form黎架

未出
當流出圖啦

仲要好似舊素體
環保bamdie

上面v仔隻紅王手好似幾正

唔洗好似 一定係呀

笨大應該鬼睬你為呢二隻野整新素體,最多膝頭哥大媽幫你痴實啲又點話

要求唔高 比隻dcd neo黎 下半年唔屌笨大

等預巴24號文字報道

笨大點會開新模

成盆係血當佢無事都出,DCD NEO實有

其實仁叔都幾勁

嚴格黎講係一個form到尾都出到3隻

你呢個要求已經高左

你望下社長龍我飛彩
二三騎既時代正式來臨

識玩真係唔會玩拉出式關節
佢係逼有愛既人硬食

涼鞋佬是否有待發圍

Who

見當地啲舖都淨一兩盒

woz

Woz

睇完又真係冇乜想買既意欲
而家只想追返隻白眼仁叔返嚟

無文字直播

台灣都死死地,賣唔出又唔減價

素體保留左係13年個程度....
真係博你有愛硬食

點解係涼鞋

24號應該有官圖

對腳似著涼鞋

build zi-o都係拉出式

真骨寵壞了

超人

無屌

⋯⋯⋯⋯
都係鐘意叫返祝賀佬 搞笑d

不過佢幾搶戲係真
仲要玩到有一黑一白 依d通常主角先有嘅待遇

點拉出法?唔明

或成下一任社長

笨大直接放棄普通shf 全出真骨把啦

Amazon
畀啲新意得唔得

唔洗好似真骨咁 今時今日傻橙個隻係最低要求

我都係睇片先知有得拉出黎
試吓向下拉仁叔隻腳

第2個人黎
祝賀佬係至屙條靚
涼鞋佬係基至條靚

其實整鎧武果種唔難
佢係有心用拉出式關節撚鳩人

突破盲點

時王班演員 佢最似會撈得掂

依兩三集停左未睇 get唔到

睇睇啦

問號拉打ONLINE

Arluga
Basuga

係囉, 唔擔心會變火箭, 觀望態度

amzoms真心可以出好d

笨大勁奇怪....龍騎都好地地 faiz就出個柒關節 劍就再出返正常個隻

好似無人點在乎佢

跑吧

你的樣子如何

...真係好現實

賊樣

其實blood stalk轉做整容醫生實賺到笑

笨大老闆：你痴孖根架？出到咁好
點出新版

Design佬：哦

笨大老闆：你痴孖根架？出到咁柒
點叫人買

Design佬：哦

好典型日本仔樣

0成本0後遺症0痛楚 賺到笑

梁榮忠

呢層係

睇唔出31

所以戰兔回復返記憶知道自己咁嘅賊樣
唔大打擊就有鬼

Design佬：N展佬 點做好

N展佬: 撚大我

可以做代言人

所以果集接受唔到

出victory 唔出銀河先

不過都係遲早嘅事

果場內心戲演得好出色

Btw 等緊你d gif

BLOOD STALK 其實幫啲黑幫/有錢佬換面都有排嘆世界,搞咁多為乜

尋日睇戲兔兔一出場 時王變返路人甲

佢要嘅唔係物質享受囉...

人地外星人有大志

大我:

本身成個地球都畀佢撚緊仲打咩工搵錢

做攪屎棍多娛樂

我ex aid

訂!!

除褲

我都發雞盲睇咗做18880
心諗做乜一嚟就炒價

n年前用摺機用faiz音效

轉個色加多把劍
可以出多個Victory Knight

18 2.4%
19 3.2% 收視

多咗咁多

woz carry全場

出佢

零: 嘰完未呀 dllm
嘰嘰: 嘰...........

也噠囉

咩*

2.4 暫時最低 ..

好正，如果構圖改做絕狼既側面就perfect池

幾時有下隻shf 牙狼

我要神牙/牙狼 翔

唔好打尖 迪加帝拿展出左又收返

佢出victory已經係無視條隊

Ace 太郎呢

最怕佢出動畫個d....

嘩....下個月嚟料啦

雙錶人

寶琳肯到貨熔岩龍未

自己變自己

另一個未來時王俾隻錶佢

最遲6點

或者明天請早

幾型

白倉又可以發揮本色

一諗到笨大shf錶面全部唔上色會點

好少望落去 唔係咁執著

火箭頭SIC似高達

隻超夢夢條尾整極都係咁冇好結果

我可以好執著

victory d屎係隻手屙出來仲咁大舊

6 7 月通販

超夢夢幾型，想買

都係睇唔順眼 暫時慳返

之前果隻無屌

btw超夢夢重製劇場版 暑假上

之前暗示過銀河同佢嘅

財團B有隊既咩

超夢夢不務正業
V仔單身45年

v仔係地底生活.....無計
入左team有記者做teammate

驟眼睇幾靚，再睇下個價錢心諗做乜鳩
真心咩，真係會有人買？

紅色不如出仁叔好過

撚知日魂諗乜鳩

屌你正呀喂又要比錢
今次特典版個表情正要硬食埋

動畫不了

CD DX

仆街mon 仲未死line

電影暑假上嘛

孤爆到dragon me未

旺孤未希有

未有*

快手出流牙 狼是

孤例遲，好似係

想今晚撚

騾都好似未

好似得四川到

四川到咗

垃圾孤快手啦屌奶星

好正呀...
但佢兩個係咪未夠經典出真骨
Shf牙狼真係冇路捉
而家連魔戒可動都斷斷地

騾仔趕緊路
等佢痴埋防盜貼紙就得

四至六點

次次都例牌遲其他舖一兩日

睇錯弧未上水

跳起硬直咁大
仲要落地硬直左3秒

魔戒可動都叫好多都出左
牙狼都係出主角 再出配角好d啦
正路s1 s2就仲會出埋白夜騎士 s3就流牙 炎刃 天弓

睇黎今晚都冇得撚。已過4點

仲有六點

我灣孤。咁即係聽日

明天請早

冇啦 精fb都冇update 話有

拎定凳仔坐門口

四川勝出

放工即衝現

真心依家孤既服務又慢又差
上次新斗11月貨變左1月貨
慢到死，其他舖派曬先到佢
轉訂熊貓算

住得近或返工喺嗰頭我都會揀四川
但奈何身在港島得兩間揀

紫線既我寧願出油麻地，孤真心不了
差，慢，仲要貴

唔通為咗淡氣次次搭廿蚊出去咩

行過出街玩先出去訂

經常毒留在家

貴係熊貓貴啲喎

真 我都港島撚 少過海 所以得孤精揀

上次社長佢真係柒既, 仲要唔出聲扮無嘢咁
以前一定唔會無交代無補償囉

至於慢, 公道啲講一向都係咁, 唔係依家既事, 係以前已經係咁, 一定慢其他舖一兩日到, 就算旺孤都做唔到同其他舖同步, 如果係其他孤仲要再比旺孤等多日

四川真心抵撐, 不過貴啲啲, 同埋要去到先知有咩訂

帥哥

成功需苦讀

魂限佢地好多時都冇現貨

知自己有救世主做都識發奮讀書
屌 條撚樣矮仔當自己真係王咁款 字都唔識多隻書都唔柒讀
佢呀叔好傷心

又掉多次份野 ...

玩9呀叔

唔知班師奶幾時屌白倉教壞小朋友淨係識要做王做廢青

阿叔心諗又俾人撚

師奶叫你唔好阻佢睇仔仔 ...

師奶想買月讀套衫嚟着下
又話對黑絲唔會爛 幾好着

又攞本升學指南返嚟
最尾又益大口仔

識玩嘅緊係玩ola果套啦

大口仔心諗又嚟

即刻無人睇ola了

...
佢啲新相....

旺孤6點半到熔岩龍了

好波

又幾快

睇佢ig?

灣仔未有

深精，旺精會唔會有

旺孤最快, 其他好大機會遲旺孤一日

中左 斬月舞台

請密切留意面書

收工可以去拎

孤仔好波！我愛孤仔

醒醒定定 就屌少一日

fb cream pie dragon me 600

今日屌早咗
聽日補返一日唔鞭佢

唔知旺孤有得拎社長未呢？

上面唔係話1830有咩？

正路同步

應該點都唔分兩批啦睇孤性格

嫌重另計

反正都遲咗, 遲多陣唔驚啦
熔岩龍急啲

兩樣都急

唔好去搶

好過去搶

其實邊間
釣下水魚嘛

其實6半有 係有巴打收到wsapp定點？

利伸：無收到

頭一星期

有friend收到whatsapp 6半有熔岩龍

係 估唔到魔戒出到咁齊 係第五季開始斷
就咁估shf真骨由頭開始出 下一隻應該係暗黑騎士/白夜
兩隻都好想要

自從Kiva唔開訂已經唔會再吹奏呢間野 以前啲貨幾遲到我都仲會撐佢有訂必有貨/賠訂

而家

本身同你一樣睇法, 都係撐有訂必有貨/賠訂

然後Kiva唔開, 仲有兩隻龍珠無開 屌以前淨係唔開MB/臨賣先開嚟搶下
好彩龍珠去到騾仔訂, Kiva仲未有着落
柒嘢唔止Kiva啦, 好似Kiva開始咁, 然後仲有幾獲

燈到龍珠都唔開

觀戰

通販難搶過魂限
我現時自己肯直送

直送更輕鬆

係囉頂...

Btw我kiva同龍珠都冇著落 4點返緊工禁唔到ami

已準備4月食樹皮衝現了

孤21號減左少少

我已經準備好

買定露營裝備 ..

騾仔行版444 佢唔減咩

肯食炒點都買到嘅...之前自己衰冇訂thanos同mk50
都係食左首日騾仔帶頭炒價

V仔用左邊個個頭?

大家咁話啦 四月信和見啦

KIVA真係陰咗一獲, 第一次中伏
後尾龍珠見騾仔開我都廢撚事等孤爆
網上我都禁唔到, 係放工即衝門市博到

賣緊花生了

我個頭

除左紅王隻單身45年,用左邊隻怪做劍

騾仔啲現貨只要快人少少 個價就會跑贏大市
不過肯食炒點都買到就真既

K...爭凳仔大賽1號參賽者

2號

啱呀 垃圾孤已成垃圾

好耐無幫襯了

撚狗垃圾鋪不值支持

有得走好快啲走 唔好盲等
我諗"唔開熱門通販"喱樣嘢應該陸續有嚟
唔好再比機會佢

社長呢

六神合體係再販
定係有改動？

搵緊水管跳出嚟
利申唔知邊隻遲兩個月

應該又新

無水管

我都係搵鋪頭仔報名,佢都唔肯定有冇

我都係咁話，之前貪佢可以 facebook 訂，
唔使下下出旺角，依家精品又可以上網屌，
加上佢 Kiva, 龍珠 SHF 大波連果 D 又唔開訂，
成日都想撚狗，我 D 單都開始轉去精品

做得好

今日咁早放工嘅你

揀啡盒

講明先我今次自己轉運

再遲啲就會試到騾仔大大張防盜貼紙同日版變行版魂限,慢慢轉去鋪頭仔傾計吹水

訂玩具既心路歷程

我最終目標係通販直送, 魂限四川

我現時自己肯轉運
網訂時自己可達陣

有神快拜呀

旺精好波

慶幸還作得好 還訂得到 隻熔岩

提早收工去緊啦

到我了ff

信和太多人與車

成間鋪最吸引我既係龍柒196

鳩百幾不了

不了啦
無錢

呀媽爽斯set?

下個月新年 驚閪咩

係呀 鳩百幾 鳩已縮等港魂

港魂會有?

港魂個價唔係都差唔多咩
架電鳩車你訂左未

慣例有開仁叔

無咪屌佢囉

任屌

未
等睇cut唔cut單

姐係點

怒屌

唔好放過佢

撳咗直送
睇佢cut唔cut單
唔cut就gogogo

又呀美

收到whatsapp了 聽日去拎貨

除褲準備

仲明天

仁叔

期待緊星期五 CSM

有機會26號喎

想有個官圖睇下乜料先

我份聖誕禮物

我誤會咗

買齊先齊合卡

佢講緊劍

衝緊去拎熔岩龍

星期五唔係龍騎咩

合卡齊係基本囉

點解Wizard都炒得起？

日本？

殺呀

分開

用有囉

用布囉*

dcd帶領價錢

唔錯唔錯 終於捱過d阿媽form

通販貴過魂限

咁就不了

仲以為逢魔之日先變

本身諗住入返隻，而家不了

不乜野 買啦 望

做乜踢爆我

口裡說不

恭喜你可以返去打個靚j

溢出啦

旺孤 ？

仲有隻rkf拎埋黎止痕

無比滴

我正式宣佈搶1001比賽開始

暫時未見有鳩嗡圖有嘅嘢

我悶到買多左買黎劣

有咩問題呢

又爆

台灣版

說好的

我諗預巴開始準備瘋狂洗icon

搶1001大戰